[求救]我地呢度唔整掃把佬

架二手05年 Legacy買返黎幾個月keep住整，依家間車房朋友介紹，但係keep住執漏野… 想一炮過整好佢
各位掃把佬愛好者有冇好介紹？

土瓜灣浩宏 次次經過都見佢爆散哂d掃把佬大執

感謝

洪水橋阿中

揸緊08 bl5

掃把妹召喚

召喚揸掃把佬既朋友

我淨係知道火炭joe同粉嶺大b

有冇聯絡？

btw土瓜灣果間真係連Google 街景都充滿掃把佬

telegram比你？

朋友

btw 去開九龍城整

係十三街個度 女朋友住個頭 成日經過見到

火炭joe

整車佬都咁撚多朵

沙田me

我都要
利伸 11代